求8000-10000砌機list

想換起碼打機唔會lag先依家個部打到著火
不過對砌機又無了解
各位巴打有無推介

打咩機先

最起碼Pubg都開到全最高先

似乎你個預算少撚咗個零喎

CPU: AMD Ryzen Threadripper 1950X
RAM: G.SKILL Trident Z RGB for Ryzen 8x16GB DDR4-3200 C14
底板: ASUS ROG Zenith Extreme
顯示卡: ASUS ROG Poseidon 1080Ti x2
SSD: Samsung 960 Pro M.2 2TB (for OS)
ADATA SU900 2TB x2 (for Data)
火牛: Thermaltake Toughpower DPS G RGB 1250W Titanium
機箱: Corsair 900D

散熱系統:
水泵: EK-XRES 140 Revo D5 PWM
放水閘: EK-AF T-Splitter 3F G1/4
EK-AF Ball Valve (10mm) G1/4 - Black Nickel
EK-AF Extender Rotary M-M G1/4 x2
CPU水冷頭: EK Supremacy EVO
冷排: EK-CoolStream PE 360 (頂) + PE 480 (底側)
喉管: EK-DuraClear 9,5/12,7mm 3M RETAIL
fitting: EK-ACF Fitting 10/13mm x13 (水泵x2 + CPU冷頭x2 + 冷排x2x2 + 顯示卡x2x2 + 後備喉x1)
水冷液: EK-CryoFuel Clear Premix 900 mL
風扇: Noctua NF-F12 industrialPPC 3000rpm x19 (底入x8 + 底出x2 + 前入x3 + 頂出x6)
Noctua NF-A14 industrialPPC 3000rpm (後出)

即係咁,1萬蚊想買部電腦開PUBG全最高,就好似拎住5000萬想買山頂一萬平方呎豪宅一撚樣

10000點解開唔到全高？
R7 1700+16gb@3000mhz+1060夠開1080p 全高啦
會唔會咁砌就另一會事

Corsair Carbide Series® 88R Micro-ATX $299.00
Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700 $2,799.00
Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler $320
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $530
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $790.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 $1,540.00
AcBel i90M Power Series i90M-600 600W $710
Gigabyte Z370 HD3P $1,190.00
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5 $2,100.00
Total: 10,278.00

人地好似係打要全最高
Btw得3000Mhz你想打咩質量？
我降頻落3000 會變咗做勉強流暢
40-65之間炸喎😂

你講得啱 人地無話要高fps
g4560+8gb+1050都開到1080p全高

真心想講句打個字你就屌9人支那
會唔會小學雞咗少少呀 咁撚叻你去做大文豪

咁撚叻就咪撚講蝗蟲話,講返香港話
講得蝗蟲話,預咗俾人屌柒你

轉埋1070ti 分別大唔大

而家都over budget
轉埋咪再爆D

定係個budget唔洗理?

最主要都係想換左i7+1070ti其他件有無平d配

真你老母心呀
會唔會小學雞咗少少呀

pubg原來咁高要求

學野

LG 24X DVD Writer

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3 5 Inch HDD

Gigabyte GA-H110M-S2 M ATX

Silverstone Strider Essential ST70F-ES230 700W 80Plus

Inteks SSD 540s Senes M 2 80mm SATA III 240Gb

Crucial DDRA 1xBGB 2400 CL17

Intela Core Coffee Lake 8700 3 2GHz 12M Cache 6 Core 12 LGA, 1151

Gigabyte GeForces GTX 1070 Ti Gaming 8G

Cryong H7 CPU Cooler

咁樣有無問題

機都開唔到

點改

用Z370版

ram順便上埋3000mhz
最好兩條
8代u要配1151v2板

隻牛夠唔夠推